左膠禍害地球

同意：正評
反對：負評